快D練成打狗棍

希望各位巴打，經過咁多次勇武，快D練成打狗棍，唔好比人睇死D狗一出我地就輸緊。